【槍指揮党】【香港警察：炮打司令部 我的一張大字報】【香港文化大革命出現了】

【槍指揮党】
【香港警察：炮打司令部 我的一張大字報】
【香港文化大革命出現了】

革命無錯
造反有理

【小妹文宣出動】多圖 請廣傳 元朗一定要入

AO EO 一定要令運動成功 ［長文］

要給內地同胞看看

香港警察要革命了

反了反了

幾時組織軍政府

如果一成立獨立調查委員會，日本軍國226刺殺政變事件，100%準備重演

林志偉勸退林鄭月娥，準備接任香港特首！

槍指揮党
刁煬帝，你唔係唔理下話

以下犯上之風，由香港傳左去深圳河以北，仲得了？

黑警革命無罪
陀鎗做反有理

呢d 先係輸出革命
真武裝起義

槍桿子裏面出政權

尋日聽光明頂話
警務署係under 保安局
保安局係under 政務司

當年炮打司令部大字報出現之後，發生咩野事，刁帝你最清楚不過。

你唔係唔理下話

文宣組請製作香港警察反政府資料，大家準備貼上微博

睇住部下以下犯上
蘆葦葱、李家超完全沉默
一切反制已經失效
就算有獨立調查委員會都唔會有用
啲犬都識罪不罰衆

香港警察以下犯上，反党反中央
刁帝你唔係唔理下話？

而家槍指揮党喎。出解放軍啦

我想見到香港警察水炮車 VS 解放軍坦克車

［文宣請入］！大家係時候要Connect班前線老散分化對家！